{
  "15 minutes": "15分钟",
  "30 minutes": "30分钟",
  "1 hour": "1小时",
  "2 hours": "2小时",
  "4 hours": "4小时",
  "1 day": "1天",
  "change": "变更",
  "% change": "百分比变更",
  "Untiltled Alert": "未命名的提醒",
  "What kind of alert do you want to set?": "您想设置哪种提醒？",
  "Threshold": "阈值",
  "Change": "变更",
  "Eg. Alert me if memory.avg is greater than 500mb over the past 4 hours.": "例如：如果过去4小时内memory.avg大于500MB，则提醒我。",
  "Eg. Alert me if % change of memory.avg is greater than 10% over the past 4 hours compared to the previous 4 hours.": "例如：如果memory.avg的百分比变化在过去4小时相比前4小时增加超过10%，则提醒我。",
  "Condition": "条件",
  "Trigger when": "触发条件",
  "of": "的",
  "Select Metric": "选择指标",
  "is": "是",
  "Select Condition": "选择条件",
  "test": "测试",
  "over the past": "在过去的",
  "Select timeframe": "选择时间范围",
  "compared to previous": "与之前相比",
  "Notify Through": "通知方式",
  "You'll be noticed in app notifications. Additionally opt in to receive alerts on:": "您将在应用通知中收到提醒。此外，您还可以选择通过以下方式接收提醒：",
  "Slack": "Slack",
  "MS Teams": "MS Teams",
  "Email": "电子邮件",
  "Select Channel": "选择频道",
  "Type and press Enter key": "输入并按回车键",
  "Webhook": "Webhook",
  "Select Webhook": "选择Webhook",
  "Update": "更新",
  "Create": "创建",
  "Cancel": "取消",
  "Training Videos": "培训视频",
  "Co-Browsing Reports": "共同浏览报告",
  "Clear Search Filters": "清除搜索筛选",
  "Clear": "清除",
  "Call with": "通话对象",
  "Anonymous User": "匿名用户",
  "(+ other agents in the call)": "（+通话中的其他坐席）",
  "Error obtaining incoming streams": "获取传入流时出错",
  "Rename": "重命名",
  "Title:": "标题：",
  "Save": "保存",
  "No matching results": "没有匹配的结果",
  "No videos have been recorded in your co-browsing sessions.": "您的共同浏览会话中未录制任何视频。",
  "Capture and share video recordings of co-browsing sessions with your team for product feedback and training.": "捕获并与团队分享共同浏览会话的视频录制，以便产品反馈和培训。",
  "Name": "名称",
  "Recorded by": "录制者",
  "Showing": "显示",
  "out of": "共",
  "Recording": "录制",
  "Delete": "删除",
  "Play Video": "播放视频",
  "to accept the call": "接受通话",
  "to accept remote control request": "接受远程控制请求",
  "to accept recording request": "接受录制请求",
  "Waiting for": "等待",
  "Start Call": "开始通话",
  "Call": "通话",
  "Are you sure you want to call": "您确定要呼叫",
  "User": "用户",
  "Annotate": "标注",
  "Remote Control": "远程控制",
  "You don't have the permissions to perform this action.": "您没有执行此操作的权限。",
  "End": "结束",
  "Join Call": "加入通话",
  "Live Sessions": "实时会话",
  "No live sessions found.": "未找到实时会话。",
  "TAB": "标签",
  "Agent": "坐席",
  "Total Live Duration": "实时会话总时长",
  "Avg Live Duration": "平均实时会话时长",
  "Total Call Duration": "通话总时长",
  "Avg Call Duration": "平均通话时长",
  "Total Remote Duration": "远程控制总时长",
  "Avg Remote Duration": "平均远程控制时长",
  "Date": "日期",
  "Team Members": "团队成员",
  "Live Duration": "实时会话时长",
  "Call Duration": "通话时长",
  "Remote Duration": "远程控制时长",
  "Session ID": "会话ID",
  "Co-browsing Reports": "共同浏览报告",
  "No data at the moment to export.": "当前没有可导出的数据。",
  "Export PDF": "导出PDF",
  "No data available": "暂无数据",
  "Newest First": "最新优先",
  "Assisted Sessions": "协助会话",
  "Export CSV": "导出CSV",
  "to": "至",
  "sessions.": "会话。",
  "Sessions Assisted": "协助的会话",
  "Team Member": "团队成员",
  "Showing 1 to": "显示第1到",
  "of the total": "共",
  "Set a start or end point to visualize the journey. If set, try adjusting filters.": "设置起点或终点以可视化用户路径。如已设置，请尝试调整筛选条件。",
  "Audit Details": "审计详情",
  "URL": "URL",
  "Username": "用户名",
  "Created At": "创建时间",
  "Action": "操作",
  "Method": "请求方法",
  "Payload": "载荷",
  "Time": "时间",
  "Audit Trail": "审计日志",
  "Oldest First": "按最早排序",
  "Export to CSV": "导出为CSV",
  "Metadata": "元数据",
  "Are you sure you want to remove?": "确定要移除吗？",
  "Metadata Field": "元数据字段",
  "Field Name": "字段名",
  "E.g. plan": "例如：plan",
  "Add": "添加",
  "Edit Metadata": "编辑元数据",
  "Add Metadata": "添加元数据",
  "Attach key-value pairs to session replays for enhanced filtering, searching, and identifying relevant user sessions.": "为会话回放附加键值对，以增强筛选、搜索并识别相关用户会话。",
  "Learn more": "了解更多",
  "You've reached the limit of 10 metadata.": "您已达到10个元数据的上限。",
  "You have reached the limit of 10 metadata.": "您已达到10个元数据的上限。",
  "/10 Remaining for this project": "本项目剩余/10",
  "None added yet": "尚未添加",
  "Player Debug Logs": "播放器调试日志",
  "Show debug information in browser console.": "在浏览器控制台显示调试信息。",
  "How it works?": "如何工作？",
  "Generate Datadog API Key & Application Key": "生成Datadog API密钥和应用程序密钥",
  "Enter the API key below": "在下方输入API密钥",
  "Propagate openReplaySessionToken": "传递openReplaySessionToken",
  "Integrate Datadog": "集成Datadog",
  "Site": "站点",
  "API Key": "API密钥",
  "Application Key": "应用程序密钥",
  "Dynatrace": "Dynatrace",
  "Integrate Dynatrace with session replays to link backend logs with user sessions for faster issue resolution.": "将Dynatrace与会话回放集成，将后端日志与用户会话关联，以加快问题解决。",
  "Enter your Environment ID, Client ID, Client Secret, and Account URN in the form below.": "在下方表单中输入您的环境ID、客户端ID、客户端密钥和账户URN。",
  "Create a custom Log attribute openReplaySessionToken in Dynatrace.": "在Dynatrace中创建自定义日志属性openReplaySessionToken。",
  "Propagate openReplaySessionToken in your application's backend logs.": "在您应用的后端日志中传递openReplaySessionToken。",
  "See detailed steps": "查看详细步骤",
  "Environment ID": "环境ID",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Client Secret": "客户端密钥",
  "Dynatrace Account URN": "Dynatrace账户URN",
  "Integrate Elasticsearch with session replays to seamlessly observe backend errors.": "将Elasticsearch与会话回放集成，无缝观察后端错误。",
  "Create a new Elastic API key": "创建新的Elastic API密钥",
  "Integrate Elasticsearch": "集成Elasticsearch",
  "API Key ID": "API密钥ID",
  "Indexes": "索引",
  "Generate Sentry Auth Token": "生成Sentry授权令牌",
  "Enter the token below": "在下方输入令牌",
  "Organization Slug": "组织标识",
  "Project Slug": "项目标识",
  "Token": "令牌",
  "Integrate GitHub with OpenReplay to enable the direct creation of a new issue from a session.": "将GitHub与OpenReplay集成，以便直接从会话创建新问题。",
  "Integrate GitHub with OpenReplay and create issues directly from the recording page.": "将GitHub与OpenReplay集成，并直接从录制页面创建问题。",
  "Integrated": "已集成",
  "Integrations": "集成",
  "Issue Reporting": "问题报告",
  "Seamlessly report issues or share issues with your team right from OpenReplay.": "直接从OpenReplay无缝报告问题或与团队分享问题。",
  "Jira": "Jira",
  "Integrate Jira with OpenReplay to enable the creation of a new ticket directly from a session.": "将Jira与OpenReplay集成，以便直接从会话创建新工单。",
  "Github": "GitHub",
  "Backend Logging": "后端日志",
  "Sync your backend errors with sessions replays and see what happened front-to-back.": "将后端错误与会话回放同步，前后端一目了然。",
  "Why use integrations?": "为什么使用集成？",
  "Sentry": "Sentry",
  "Integrate Sentry with session replays to seamlessly observe backend errors.": "将Sentry与会话回放集成，无缝观察后端错误。",
  "Elasticsearch": "Elasticsearch",
  "Datadog": "Datadog",
  "Incorporate DataDog to visualize backend errors alongside session replay, for easy troubleshooting.": "集成Datadog，将后端错误与会话回放并排显示，方便排查问题。",
  "Collaboration": "协作",
  "Share your sessions with your team and collaborate on issues.": "与团队分享会话并协作处理问题。",
  "Integrate Slack to empower every user in your org with the ability to send sessions to any Slack channel.": "集成Slack，让每位用户都能将会话发送到任何Slack频道。",
  "Integrate MS Teams to empower every user in your org with the ability to send sessions to any MS Teams channel.": "集成MS Teams，让每位用户都能将会话发送到任何MS Teams频道。",
  "Plugins": "插件",
  "What are plugins?": "什么是插件？",
  "Plugins capture your application’s store, monitor queries, track performance issues and even assist your end user through live sessions.": "插件可以捕获应用程序的存储状态、监控查询、跟踪性能问题，甚至通过实时会话帮助终端用户。",
  "Reproduce issues as if they happened in your own browser. Plugins help capture your application's store, HTTP requests, GraphQL queries, and more.": "像在自己浏览器中一样重现问题。插件帮助捕获应用状态、HTTP请求、GraphQL查询等。",
  "Redux": "Redux",
  "Capture Redux actions/state and inspect them later on while replaying session recordings.": "捕获Redux动作/状态，并在会话回放时检查。",
  "VueX": "VueX",
  "Capture VueX mutations/state and inspect them later on while replaying session recordings.": "捕获VueX变化/状态，并在会话回放时检查。",
  "Pinia": "Pinia",
  "Capture Pinia mutations/state and inspect them later on while replaying session recordings.": "捕获Pinia变化/状态，并在会话回放时检查。",
  "GraphQL": "GraphQL",
  "Capture GraphQL requests and inspect them later on while replaying session recordings. This plugin is compatible with Apollo and Relay implementations.": "捕获GraphQL请求，并在会话回放时检查。此插件兼容Apollo和Relay实现。",
  "NgRx": "NgRx",
  "Capture NgRx actions/state and inspect them later on while replaying session recordings.n": "捕获NgRx动作/状态，并在会话回放时检查。",
  "MobX": "MobX",
  "Capture MobX mutations and inspect them later on while replaying session recordings.": "捕获MobX变化，并在会话回放时检查。",
  "Profiler": "性能分析器",
  "Plugin allows you to measure your JS functions performance and capture both arguments and result for each call.": "插件可以测量JS函数性能，并捕获每次调用的参数和返回值。",
  "Assist": "Assist",
  "OpenReplay Assist allows you to support your users by seeing their live screen and instantly hopping on call (WebRTC) with them without requiring any 3rd-party screen sharing software.n": "OpenReplay Assist allows you to support your users by seeing their live screen and instantly hopping on call (WebRTC) with them without requiring any 3rd-party screen sharing software.n",
  "Zustand": "Zustand",
  "Capture Zustand mutations/state and inspect them later on while replaying session recordings.": "捕获 Zustand 的变更和状态，并在回放会话录制时进行检查。",
  "Create a new API token": "创建新API令牌",
  "Integrate Jira Cloud": "集成 Jira Cloud",
  "API Token": "API 令牌",
  "JIRA URL": "JIRA 地址",
  "The profiler plugin allows you to measure your JS functions performance and capture both arguments and result for each function call": "性能分析插件允许您测量 JS 函数的性能，并捕获每次调用的参数和结果",
  "Installation": "安装",
  "Usage": "使用方法",
  "Initialize the tracker and load the plugin into it. Then decorate any function inside your code with the generated function.": "初始化追踪器并加载插件。然后用生成的函数装饰代码中的任何函数。",
  "Server-Side-Rendered (SSR)?": "服务端渲染 (SSR)?",
  "Integrate Profiler": "集成 Profiler",
  "Confirm": "确认",
  "Yes, delete": "是，删除",
  "Are you sure you want to permanently delete this channel?": "确定要永久删除此频道吗？",
  "Enter any name": "输入任何名称",
  "Slack webhook URL": "Slack Webhook 地址",
  "Integrate Slack with OpenReplay and share insights with the rest of the team, directly from the recording page.": "将 Slack 与 OpenReplay 集成，并直接从录制页面与团队分享见解。",
  "Integrate Slack": "集成 Slack",
  "Teams webhook URL": "Teams Webhook 地址",
  "Integrate MS Teams with OpenReplay and share insights with the rest of the team, directly from the recording page.": "将 MS Teams 与 OpenReplay 集成，并直接从录制页面与团队分享见解。",
  "Integrate MS Teams": "集成 MS Teams",
  "Microsoft Teams": "Microsoft Teams",
  "OpenReplay Assist allows you to support your users by seeing their live screen and instantly hopping on call (WebRTC) with them without requiring any 3rd-party screen sharing software.": "OpenReplay Assist 让您无需第三方屏幕共享软件即可查看用户实时屏幕并立即与其通话 (WebRTC)。",
  "Install Assist": "安装 Assist",
  "Initialize the tracker then load the @openreplay/tracker-assist plugin.": "初始化追踪器，然后加载 @openreplay/tracker-assist 插件。",
  "Options": "选项",
  "If your OpenReplay tracker is set up using the JS snippet, then simply replace the .../openreplay.js occurrence with .../openreplay-assist.js. Below is an example of how the script should like after the change:": "如果您的 OpenReplay 通过 JS 代码片段设置，只需将 .../openreplay.js 替换为 .../openreplay-assist.js。以下是更改后的示例：",
  "This plugin allows you to capture GraphQL requests and inspect them later on while replaying session recordings. This is very useful for understanding and fixing issues.": "此插件允许您捕获 GraphQL 请求，并在回放会话时检查它们。这对于理解和修复问题非常有用。",
  "GraphQL plugin is compatible with Apollo and Relay implementations.": "GraphQL 插件兼容 Apollo 和 Relay 实现。",
  "The plugin call will return the function, which receives four variables operationKind, operationName, variables and result. It returns result without changes.": "插件调用将返回一个函数，该函数接收四个变量：operationKind、operationName、variables 和 result。它直接返回 result，不做修改。",
  "This plugin allows you to capture MobX events and inspect them later on while replaying session recordings. This is very useful for understanding and fixing issues.": "此插件允许您捕获 MobX 事件，并在回放会话时检查它们。这对于理解和修复问题非常有用。",
  "Initialize the @openreplay/tracker package as usual and load the plugin into it. Then put the generated middleware into your Redux chain.": "像往常一样初始化 @openreplay/tracker 包并加载插件。然后将生成的中间件放入 Redux 链中。",
  "Integrate MobX": "集成 MobX",
  "This plugin allows you to capture NgRx actions/state and inspect them later on while replaying session recordings. This is very useful for understanding and fixing issues.": "此插件允许您捕获 NgRx 动作/状态，并在回放会话时检查它们。这对于理解和修复问题非常有用。",
  "Add the generated meta-reducer into your imports. See NgRx documentation for more details.": "将生成的 meta-reducer 添加到您的 imports 中。详细信息请参阅 NgRx 文档。",
  "Integrate NgRx": "集成 NgRx",
  "This plugin allows you to capture Pinia mutations + state and inspect them later on while replaying session recordings. This is very useful for understanding and fixing issues.": "此插件允许您捕获 Pinia 变更和状态，并在回放会话时检查它们。这对于理解和修复问题非常有用。",
  "Initialize the @openreplay/tracker package as usual and load the plugin into it. Then put the generated plugin into your plugins field of your store.": "像往常一样初始化 @openreplay/tracker 包并加载插件。然后将生成的插件放入 store 的 plugins 字段中。",
  "Integrate Pinia": "集成 Pinia",
  "This plugin allows you to capture Redux actions/state and inspect them later on while replaying session recordings. This is very useful for understanding and fixing issues.": "此插件允许您捕获 Redux 动作/状态，并在回放会话时检查它们。这对于理解和修复问题非常有用。",
  "Initialize the tracker then put the generated middleware into your Redux chain.": "初始化追踪器，然后将生成的中间件放入 Redux 链中。",
  "Integrate Redux": "集成 Redux",
  "This plugin allows you to capture VueX mutations/state and inspect them later on while replaying session recordings. This is very useful for understanding and fixing issues.": "此插件允许您捕获 VueX 变更/状态，并在回放会话时检查它们。这对于理解和修复问题非常有用。",
  "Integrate Vuex": "集成 Vuex",
  "This plugin allows you to capture Zustand mutations/state and inspect them later on while replaying session recordings. This is very useful for understanding and fixing issues.": "此插件允许您捕获 Zustand 变更/状态，并在回放会话时检查它们。这对于理解和修复问题非常有用。",
  "Integrate Zustand": "集成 Zustand",
  "Module": "模块",
  "enabled": "已启用",
  "disabled": "已禁用",
  "Failed to": "未能",
  "disable": "禁用",
  "enable": "启用",
  "Modules": "模块",
  "OpenReplay's modules are a collection of advanced features that provide enhanced functionality.": "OpenReplay 的模块是一组提供增强功能的高级特性。",
  "Easily enable any desired module within the user interface to access its capabilities": "通过用户界面轻松启用所需模块以访问其功能",
  "Co-Browse": "协同浏览",
  "Enable live session replay, remote control, annotations and webRTC call/video.": "启用实时会话回放、远程控制、批注和 WebRTC 通话/视频。",
  "Recordings": "录制",
  "Record live sessions while co-browsing with users and share it with your team for training purposes.": "在与用户协同浏览时记录实时会话，并与团队分享用于培训。",
  "Cobrowsing Reports": "协同浏览报告",
  "Keep an eye on cobrowsing metrics across your team and generate reports.": "监控整个团队的协同浏览指标并生成报告。",
  "Highlights": "高亮",
  "Add highlights to sessions and share with your team.": "为会话添加高亮并与团队分享。",
  "Alerts": "警报",
  "Create alerts on cards and get notified when a metric hits a certain threshold.": "在卡片上创建警报，并在指标达到特定阈值时收到通知。",
  "Feature Flags": "功能标志",
  "Make gradual releases and A/B test all of your new features without redeploying your app.": "逐步发布并对所有新功能进行A/B测试，无需重新部署应用。",
  "Recommendations": "推荐",
  "Get personalized recommendations for sessions to watch, based on your replay history and search preferences.": "根据您的回放历史和搜索偏好，为您提供个性化的会话观看推荐。",
  "Usability Tests": "可用性测试",
  "Get feedback from your users by creating usability tests and sharing them with your team.": "通过创建可用性测试并与团队共享，获取用户的反馈。",
  "Weekly Report": "每周报告",
  "Weekly project summary": "每周项目总结",
  "Receive weekly report for each project on email.": "通过电子邮件接收每个项目的每周报告。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Organization API Key": "组织API密钥",
  "Repeat New Password": "重复新密码",
  "Change Password": "更改密码",
  "Expires on": "到期日期",
  "Account": "账户",
  "Profile": "个人资料",
  "Your email address is your identity on OpenReplay and is used to login.": "您的电子邮件地址是您在OpenReplay上的身份，并用于登录。",
  "Updating your password from time to time enhances your account’s security.": "定期更新您的密码可以增强帐户的安全性。",
  "Your API key gives you access to an extra set of services.": "您的API密钥可让您访问一组额外的服务。",
  "Tenant Key": "租户密钥",
  "For SSO (SAML) authentication.": "用于SSO（SAML）认证。",
  "Data Collection": "数据收集",
  "Enables you to control how OpenReplay captures data on your organization’s usage to improve our product.": "让您控制OpenReplay如何捕获关于您组织使用情况的数据，以改进我们的产品。",
  "License": "许可证",
  "License key and expiration date.": "许可证密钥和到期日期。",
  "Failed to update account settings": "更新账户设置失败",
  "Organization": "组织",
  "Copied": "已复制",
  "Copy": "复制",
  "You don't have permission to change.": "您没有权限进行更改。",
  "Define percentage of sessions you want to capture": "定义您希望捕获的会话百分比",
  "Define the percentage of user sessions to be recorded for detailed replay and analysis.": "定义要记录以进行详细回放和分析的用户会话的百分比。",
  "Conditional": "条件式",
  "Custom": "自定义",
  "Capture Rate": "捕获率",
  "Record all inputs": "记录所有输入",
  "Ignore all inputs": "忽略所有输入",
  "Obscure all inputs": "模糊所有输入",
  "Choose data recording options": "选择数据记录选项",
  "Default Input Mode": "默认输入模式",
  "Do not record any numeric text": "不记录任何数字文本",
  "Do not record email addresses": "不记录电子邮件地址",
  "The code snippet below changes based on the selected data recording options and should be used for implementation.": "以下代码片段会根据所选的数据记录选项而变化，应用时请使用对应代码。",
  "Enable Assist (Optional)": "启用Assist（可选）",
  "Enable": "启用",
  "Install SDK": "安装SDK",
  "Paste this snippet": "粘贴此代码片段",
  "before the": "在此之前",
  "tag of your page.": "页面的标签。",
  "An error occurred while updating the project": "更新项目时发生错误",
  "An error occurred while creating the project": "创建项目时发生错误",
  "Project Deletion Alert": "项目删除警告",
  "Are you sure you want to delete this project? Deleting it will permanently remove the project, along with all associated sessions and data.": "确定要删除此项目吗？删除后，项目及其所有相关会话和数据将被永久删除。",
  "An error occurred while deleting the project": "删除项目时发生错误",
  "Please enter a name": "请输入名称",
  "Ex. OpenReplay": "例如 OpenReplay",
  "Project Type": "项目类型",
  "Web": "网页",
  "Mobile": "移动端",
  "Delete project": "删除项目",
  "NPM": "NPM",
  "Script": "脚本",
  "iOS": "iOS",
  "Android": "安卓",
  "Installation Content": "安装内容",
  "Capture Rate Content": "捕获率内容",
  "Metadata Content": "元数据内容",
  "Tags": "标签",
  "Tags Content": "标签内容",
  "Edit Tag": "编辑标签",
  "Add Tag": "添加标签",
  "Manage Tag Elements here. Rename tags for easy identification or delete those you no longer need.": "在此管理标签元素。重命名标签以便于识别，或删除不再需要的标签。",
  "To create new tags, navigate to the Tags tab while playing a session": "要创建新标签，请在播放会话时导航到标签选项卡",
  "Use tags in OmniSearch to quickly find relevant sessions.": "在OmniSearch中使用标签，快速找到相关会话。",
  "No tags found": "未找到标签",
  "Add Project": "添加项目",
  "Projects": "项目",
  "Copy Project Key": "复制项目密钥",
  "Tag": "标签",
  "Name:": "名称:",
  "Roles": "角色",
  "Are you sure you want to remove this role?": "确定要删除此角色吗？",
  "Roles and Access": "角色与权限",
  "You don’t have the permissions to perform this action.": "您没有执行此操作的权限。",
  "No roles are available": "没有可用角色",
  "Title": "标题",
  "Project Access": "项目权限",
  "Feature Access": "功能权限",
  "Role updated": "角色已更新",
  "Role created": "角色已创建",
  "Ex. Admin": "例如 管理员",
  "All Projects": "所有项目",
  "Uncheck to select specific projects": "取消选择以选择特定项目",
  "Select": "选择",
  "Capability Access": "功能访问权限",
  "Sessions Listing": "会话列表",
  "You have reached site limit.": "已达到站点限制。",
  "Add a Project": "添加项目",
  "Session Capture Rate": "会话捕获率",
  "Data Recording Options": "数据记录选项",
  "If enabled, OpenReplay will not record or store any numeric text for all sessions.": "如果启用，OpenReplay将不会记录或存储任何会话中的数字文本。",
  "If enabled, OpenReplay will not record or store any email address for all sessions.": "如果启用，OpenReplay将不会记录或存储任何会话中的电子邮件地址。",
  "Block IP": "屏蔽IP",
  "Close": "关闭",
  "Installation Steps": "安装步骤",
  "Edit Project": "编辑项目",
  "New Project": "新项目",
  "Ex. openreplay": "例如 openreplay",
  "Project exists already.": "项目已存在。",
  "MOBILE BETA": "移动版BETA",
  "Project key copied to clipboard": "项目密钥已复制到剪贴板",
  "Conditions": "条件",
  "Project Name": "项目名称",
  "Key": "密钥",
  "Team": "团队",
  "You have reached users limit.": "已达到用户限制。",
  "Add team member": "添加团队成员",
  "Add Team Member": "添加团队成员",
  "Are you sure you want to permanently delete this user?": "确定要永久删除此用户吗？",
  "Full Name": "全名",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "SMTP is not configured (see": "SMTP未配置（参见",
  "here": "这里",
  "how to set it up). You can still add new users, but you’d have to manually copy then send them the invitation link.": "如何设置）。您仍然可以添加新用户，但必须手动复制并发送邀请链接。",
  "Admin Privileges": "管理员权限",
  "Can manage Projects and team members.": "可以管理项目和团队成员。",
  "Role": "角色",
  "Select Role": "选择角色",
  "Invite": "邀请",
  "Created On": "创建时间",
  "Admin": "管理员",
  "Owner": "所有者",
  "Member": "成员",
  "Copy Invite Code": "复制邀请代码",
  "Generate Invite": "生成邀请",
  "Failed to save webhook": "保存Webhook失败",
  "Endpoint": "端点",
  "Auth Header (optional)": "认证头（可选）",
  "Auth Header": "认证头",
  "Edit Webhook": "编辑Webhook",
  "Add Webhook": "添加Webhook",
  "Are you sure you want to remove this webhook?": "确定要删除此Webhook吗？",
  "Webhooks": "Webhooks",
  "Leverage webhook notifications on alerts to trigger custom callbacks.": "利用Webhook通知触发自定义回调。",
  "Set a start point to visualize the heatmap. If set, try adjusting filters.": "设置起点以查看热图。如果已设置，请尝试调整筛选条件。",
  "Loading session": "加载会话中",
  "Users": "用户",
  "Weeks later users retained": "几周后用户留存率",
  "Timestamp is not Applicable": "时间戳不适用",
  "No Comparison": "无对比",
  "from previous period.": "与上个周期相比。",
  "No data available for the selected period.": "所选时间段内无可用数据。",
  "No relevant sessions found for the selected time period": "所选时间段内未找到相关会话",
  "All": "全部",
  "sessions": "会话",
  "Users are encountering a new error called:": "用户遇到了一个新错误，错误名：",
  "This error has occurred a total of": "该错误总共发生了",
  "times": "次",
  "There has been an": "出现了",
  "increase": "增长",
  "decrease": "减少",
  "in the error": "的错误",
  "from": "从",
  "representing a": "代表",
  "across all sessions.": "所有会话中的数据。",
  "Network request to path": "对路径的网络请求",
  "has": "已经",
  "increased": "增加",
  "decreased": "减少",
  "There has been": "已经出现",
  "in": "的",
  "usage by": "使用率变化为",
  "New Click Rage detected": "检测到新的点击狂怒",
  "times on": "次，发生在",
  "Click rage has": "点击狂怒已",
  "on": "在",
  "passing from": "从",
  "More": "更多",
  "Number of Errors": "错误数量",
  "Version:": "版本：",
  "Sessions:": "会话：",
  "ms": "毫秒",
  "Slow": "慢",
  "Fast": "快",
  "Avg:": "平均：",
  "Trends": "趋势",
  "Track session and user trends over time.": "跟踪会话和用户的长期趋势。",
  "Funnels": "漏斗",
  "Visualize user progression through critical steps.": "可视化用户通过关键步骤的过程。",
  "Journeys": "用户路径",
  "Understand the paths users take through your product.": "了解用户在产品中的访问路径。",
  "Heatmaps": "热图",
  "Visualize user interaction patterns on your pages.": "可视化页面上的用户交互模式。",
  "JS Errors": "JS错误",
  "Monitor JS errors affecting user experience.": "监控影响用户体验的JS错误。",
  "Top Network Requests": "热门网络请求",
  "Identify the most frequent network requests.": "识别最频繁的网络请求。",
  "4xx/5xx Requests": "4xx/5xx请求",
  "Track client and server errors for performance issues.": "跟踪客户端和服务器端错误，以识别性能问题。",
  "Slow Network Requests": "慢网络请求",
  "Pinpoint the slowest network requests causing delays.": "定位导致延迟的最慢网络请求。",
  "Top Pages": "热门页面",
  "Discover the most visited pages on your site.": "发现您站点中访问量最高的页面。",
  "Top Browsers": "热门浏览器",
  "Analyze the browsers your visitors are using the most.": "分析访客使用最多的浏览器。",
  "Top Referrer": "热门引荐来源",
  "See where your traffic is coming from.": "查看您的流量来源。",
  "Top Users": "活跃用户",
  "Identify the users with the most interactions.": "识别交互最多的用户。",
  "Top Countries": "热门国家",
  "Track the geographical distribution of your audience.": "跟踪受众的地理分布。",
  "Top Devices": "热门设备",
  "Explore the devices used by your users.": "查看用户使用的设备。",
  "Mobile Analytics": "移动分析",
  "Product Analytics": "产品分析",
  "Monitors": "监控",
  "Web Analytics": "网页分析",
  "What do you want to visualize?": "您想可视化什么？",
  "Ask AI": "询问AI",
  "Add existing card": "添加已有卡片",
  "Add a card to dashboard": "向仪表板添加卡片",
  "or": "或",
  "Add from library": "从库中添加",
  "Create New": "创建新的",
  "Add to selected dashboard": "添加到选定仪表板",
  "Add to Dashboard": "添加到仪表板",
  "Specify Value": "指定值",
  "No alerts have been configured yet": "尚未配置任何告警",
  "Configure alerts to stay informed about app activity with threshold or change-based notifications.": "配置告警以通过阈值或变化通知了解应用活动。",
  "Type": "类型",
  "Modified": "修改时间",
  "Create Alert": "创建告警",
  "Issues": "问题",
  "Showing issues of": "显示以下问题",
  "Clear Filters": "清除筛选条件",
  "All Sessions": "所有会话",
  "No data available.": "无可用数据。",
  "issues": "问题",
  "Returning users between": "回访用户区间",
  "Sessions": "会话",
  "No recordings found.": "未找到录制。",
  "Get new image": "获取新会话",
  "The number of cards in one dashboard is limited to 30.": "一个仪表板最多可包含30个卡片。",
  "Add Card": "添加卡片",
  "Create Dashboard": "创建仪表板",
  "Dashboards": "仪表板",
  "Edit Dashboard": "编辑仪表板",
  "Team can see and edit the dashboard.": "团队成员可以查看和编辑该仪表板。",
  "Visibility and Editing": "可见性和编辑",
  "Personal": "个人",
  "Delete Dashboard": "删除仪表板",
  "Are you sure you want to permanently delete this Dashboard?": "确定要永久删除此仪表板吗？",
  "Click to edit": "点击编辑",
  "Last Modified": "最后修改时间",
  "Visibility": "可见性",
  "Toggle to view your dashboards or all team dashboards.": "切换查看您的仪表板或所有团队仪表板。",
  "Private": "私有",
  "Visibility & Access": "可见性与权限",
  "Try adjusting your search criteria or creating a new dashboard.": "尝试调整搜索条件或创建新仪表板。",
  "Create and organize your insights": "创建并组织您的分析视图",
  "Build dashboards to track key metrics and monitor performance in one place.": "创建仪表板以跟踪关键指标并在一个地方监控性能。",
  "items": "项",
  "Jan": "一月",
  "Feb": "二月",
  "Mar": "三月",
  "Apr": "四月",
  "May": "五月",
  "Jun": "六月",
  "Jul": "七月",
  "frustrations": "用户困扰",
  "errors": "错误",
  "users": "用户",
  "Frustrations": "用户困扰",
  "Errors": "错误",
  "Rage Clicks": "愤怒点击",
  "Dead Clicks": "无效点击",
  "4XX Pages": "4XX页面",
  "Mouse Trashing": "鼠标乱动",
  "Excessive Scrolling": "过度滚动",
  "HTTP response status code (404 Not Found)": "HTTP响应状态码（404未找到）",
  "4XX": "4XX",
  "Cross-origin request blocked": "跨域请求被阻止",
  "CROS": "跨域问题",
  "Reference error": "引用错误",
  "RE": "引用错误",
  "NULL": "空值",
  "XHR": "XHR",
  "Other": "其他",
  "Response End": "响应结束",
  "Your Library": "您的库",
  "Following card previews are based on mock data for illustrative purposes only.": "以下卡片预览基于模拟数据，仅供参考。",
  "Create Blank": "创建空白卡片",
  "Selected": "已选",
  "Select All": "全选",
  "Create Metric": "创建指标",
  "Add metrics to dashboard": "向仪表板添加指标",
  "Past 7 days data": "过去7天数据",
  "Create new dashboard by choosing from the range of predefined metrics that you care about. You can always add your custom metrics later.": "通过选择一系列预定义指标创建新的仪表板。您还可以稍后添加自定义指标。",
  "Add Selected to Dashboard": "添加选中项到仪表板",
  "Metrics": "指标",
  "Download Report": "下载报告",
  "What would you like to visualize?": "您想要可视化什么？",
  "E.g., Track all the errors in checkout flow.": "例如：跟踪结账流程中的所有错误。",
  "AI is brewing your card, wait a few seconds...": "AI正在生成您的卡片，请稍候...",
  "No custom metrics created.": "尚未创建自定义指标。",
  "Add Selected": "添加选中项",
  "Create Custom Metric": "创建自定义指标",
  "Past 7 Days": "过去7天",
  "ago": "之前",
  "Last Seen": "最近查看",
  "Add Step": "添加步骤",
  "EXCLUDES": "排除",
  "Add Exclusion": "添加排除条件",
  "Significant issues": "重大问题",
  "in this funnel": "在该漏斗中",
  "Click Rage": "愤怒点击",
  "Dead Click": "无效点击",
  "Bad Request": "错误请求",
  "Missing Image": "图片缺失",
  "High Memory Usage": "高内存使用率",
  "High CPU": "高CPU使用率",
  "Slow Resource": "慢资源",
  "Slow Page": "页面加载慢",
  "Crash": "崩溃",
  "Custom Error": "自定义错误",
  "Error": "错误",
  "Issue": "问题",
  "Page / Element": "页面/元素",
  "# Users Affected": "受影响用户数",
  "Conversion Impact": "转化影响",
  "Lost Conversions": "损失转化数",
  "No issues found": "未发现任何问题",
  "Affected Users": "受影响用户",
  "Unaffected sessions": "未受影响的会话",
  "Affected sessions": "受影响的会话",
  "Conversion Lost": "转化损失",
  "All Types": "所有类型",
  "Cards": "卡片",
  "Select Type": "选择类型",
  "Cards Library": "卡片库",
  "Filter by title or owner": "按标题或所有者筛选",
  "cards": "卡片",
  "Today at": "今天",
  "Yesterday at": "昨天",
  "days ago at": "天前",
  "at": "于",
  "Are you sure you want to permanently delete this card?": "您确定要永久删除此卡片吗？",
  "Rename Card": "重命名卡片",
  "Enter new card title": "输入新卡片标题",
  "Unlock insights with data cards": "通过数据卡片解锁洞察",
  "Create and customize cards to analyze trends and user behavior effectively.": "创建并自定义卡片，以有效分析趋势和用户行为。",
  "Create Card": "创建卡片",
  "Sessions with selected issue": "包含所选问题的会话",
  "All sessions": "所有会话",
  "No data!": "无数据！",
  "Processing data...": "正在处理数据...",
  "This is taking longer than expected.": "这比预期花费的时间更长。",
  "Use sample data to speed up query and get a faster response.": "使用示例数据加快查询并获得更快响应。",
  "Use Sample Data": "使用示例数据",
  "Conversion": "转化",
  "Number of Sessions": "会话数",
  "Number of Users": "用户数",
  "Unknown metric type": "未知指标类型",
  "Hide Table": "隐藏表格",
  "Show Table": "显示表格",
  "Drilldown or filtering isn't supported on this legacy card.": "此旧版卡片不支持下钻或筛选。",
  "Card showing": "卡片展示",
  "With Start Point": "带起点",
  "With End Point": "带终点",
  "All Issues": "所有问题",
  "showing": "显示",
  "Pages": "页面",
  "Clicks": "点击",
  "Input": "输入",
  "issue type": "问题类型",
  "All Categories": "所有类别",
  "Session Count": "会话计数",
  "Filter data using any event or attribute. Use Add Step button below to do so.": "使用任何事件或属性筛选数据。请使用下方的“添加步骤”按钮。",
  "Add an event or filter step to define the series.": "添加事件或筛选步骤来定义系列。",
  "New Chart Series": "新图表系列",
  "AI Query": "AI查询",
  "AI Ask Chart": "AI智能图表",
  "Loading": "加载中",
  "Filter by": "筛选条件",
  "Chart Series": "图表系列",
  "ADD": "添加",
  "Cannot save funnel metric without at least 2 events": "至少需要2个事件才能保存漏斗指标",
  "Create & Add to Dashboard": "创建并添加到仪表板",
  "Undo": "撤销",
  "Maximum of 3 series reached.": "最多添加3个系列。",
  "Add Series": "添加系列",
  "Expand": "展开",
  "Collapse": "折叠",
  "Custom Events": "自定义事件",
  "Journeys With": "路径包含",
  "Start Point": "起点",
  "End Point": "终点",
  "Select Start Type": "选择起点类型",
  "Select Metrics": "选择指标",
  "Group Minor Paths": "合并次要路径",
  "Unique Users": "独立用户数",
  "Total Sessions": "总会话数",
  "Widget not supported": "不支持的小部件",
  "between": "介于",
  "and": "和",
  "Filter by Series": "按系列筛选",
  "Cannot drill down system provided metrics": "无法下钻系统提供的指标",
  ">No Error Found!": ">未发现错误！",
  "Please try to find existing one.": "请尝试查找现有的。",
  "Over the past 30 days": "过去30天",
  "Last session with this error": "最后一次出现此错误的会话",
  "Find all sessions with this error": "查找所有出现此错误的会话",
  "More Info": "更多信息",
  "most recent call": "最近的调用",
  "Overview": "概览",
  "Past 24 hours": "过去24小时",
  "Last 30 days": "过去30天",
  "First Seen": "首次出现",
  "Summary": "摘要",
  "Status:": "状态：",
  "Enabled": "启用",
  "Disabled": "禁用",
  "You haven't created any feature flags yet": "您尚未创建任何功能开关",
  "Use feature flags to deploy and rollback new functionality with ease.": "使用功能开关轻松部署和回滚新功能。",
  "Last modified": "最后修改时间",
  "By": "由",
  "Status": "状态",
  "Feature Flags.": "功能开关",
  "Create Feature Flag": "创建功能开关",
  "No flag found": "未找到功能开关",
  "Edit": "编辑",
  "Persistence": "持久性",
  "This flag maintains its state through successive authentication events.": "此开关在连续的身份验证事件中保持其状态。",
  "This flag is not persistent across authentication events.": "此开关不会在身份验证事件之间保持持久。",
  "Rollout Conditions": "发布条件",
  "Description": "描述",
  "Optional": "可选",
  "Description...": "描述...",
  "New Feature Flag": "新功能开关",
  "Rollout %": "发布比例%",
  "Must add up to 100% across all variants": "所有变体的总和必须达到100%",
  "Documentation": "文档",
  "Users who meet release conditions will be server variant's": "符合发布条件的用户将接收变体",
  "based on specific distribution.": "基于特定分布。",
  "Variant": "变体",
  "Distribute Equally": "平均分配",
  "Enter here...": "在此输入...",
  "E.g. red button, {'buttonColor': 'red'}": "例如：红色按钮，{'buttonColor': 'red'}",
  "Add Variant": "添加变体",
  "Total distribution is less than 100%.": "总分布比例小于100%。",
  "Feature flag not found": "未找到功能开关",
  "Failed to update flag, check your data and try again.": "更新功能开关失败，请检查数据后重试。",
  "You have unsaved changes. Are you sure you want to leave?": "您有未保存的更改，确定要离开吗？",
  "Feature flag keys must be unique.": "功能开关键必须唯一。",
  "Learn how to implement feature flags": "了解如何实现功能开关",
  "in your code.": "在您的代码中。",
  "Feature Type": "功能类型",
  "Single Variant (Boolean)": "单变体（布尔值）",
  "Multi-Variant (String)": "多变体（字符串）",
  "Users will be served": "用户将被提供",
  "if they match one or more rollout conditions.": "如果他们符合一个或多个发布条件。",
  "Persist flag across authentication": "跨认证保持开关状态",
  "Persist flag to not reset this feature flag status after a user is identified.": "在用户身份识别后保持功能开关状态。",
  "Enable this feature flag (Status)?": "启用此功能开关（状态）？",
  "Feature flag will be enabled upon saving it.": "保存后将启用此功能开关。",
  "Indicate the users for whom you intend to make this flag available. Keep in mind that each set of conditions will be deployed separately from one another.": "指明哪些用户可以使用此开关。请注意，每组条件会单独部署。",
  "The flag will be available for 100% of the user sessions.": "该开关将对100%的用户会话可用。",
  "Set up condition sets to restrict the rollout.": "设置条件组以限制发布。",
  "Create Condition Set": "创建条件组",
  "Rollout to": "发布到",
  "of sessions": "的会话",
  "OR": "或",
  "Passwords don't match.": "密码不匹配。",
  "New password": "新密码",
  "Type here...": "在此输入...",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Re-enter your new password": "重新输入新密码",
  "Your password has been updated successfully.": "您的密码已成功更新。",
  "Welcome, join your organization by creating a new password": "欢迎，创建新密码加入您的组织",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Back to Login": "返回登录",
  "Email Password Reset Link": "发送密码重置链接到邮箱",
  "Alright! a reset link was emailed to": "好的！重置链接已发送至",
  "Click on it to reset": "点击链接重置",
  "your account password.": "您的账户密码。",
  "Email delivery failed due to invalid SMTP configuration. Please contact your admin.": "由于SMTP配置无效，邮件发送失败。请联系您的管理员。",
  "Learn More": "了解更多",
  "Insights": "洞察",
  "who had this experience show a conversion impact of": "经历此问题的用户显示转化率影响为",
  "leading to an estimated": "导致预计",
  "lost conversions.": "转化损失。",
  "Sort By": "排序方式",
  "Skipped": "已跳过",
  "completed this step": "完成此步骤",
  "avg. completion time": "平均完成时间",
  "skipped": "跳过",
  "Overall": "整体",
  "previous": "前一步",
  "Export Data to CSV": "导出数据到CSV",
  "Select an event to start seeing the funnel": "选择一个事件以查看漏斗",
  "Total conversion": "总转化率",
  "Lost conversion": "流失转化",
  "sessions dropped due to issues.": "因问题丢失的会话。",
  "Troubleshooting guide": "故障排除指南",
  "Ask slack community": "询问Slack社区",
  "Raise an issue": "提出问题",
  "Installation Status": "安装状态",
  "Recheck": "重新检查",
  "Create Account": "创建账户",
  "Error while fetching data...": "获取数据时出错...",
  "All Systems Operational": "所有系统运行正常",
  "Service disruption": "服务中断",
  "Checked": "已检查",
  "min ago.": "分钟前",
  "Error getting service health status": "获取服务健康状态失败",
  "Captured": "已捕获",
  "Events": "事件",
  "Observed installation Issue with the following": "观察到以下安装问题",
  "Version": "版本",
  "Error log:": "错误日志：",
  "Service not responding": "服务无响应",
  "Exit Preferences": "退出偏好设置",
  "Any changes will be put into effect across your organization.": "所有更改将在您的组织中生效。",
  "Logout": "退出登录",
  "Edit Highlight": "编辑高亮",
  "Highlight note": "高亮备注",
  "/200 Characters remaining": "剩余200个字符",
  "Team can see and edit this Highlight.": "团队可以查看和编辑此高亮。",
  "Highlight and note observations during session replays and share them with your team.": "在会话回放中高亮并记录观察结果，与团队分享。",
  "highlights": "高亮",
  "Filter by title": "按标题筛选",
  "Login to your account": "登录到您的账户",
  "e.g. john@example.com": "例如 john@example.com",
  "Password": "密码",
  "Login": "登录",
  "Having trouble logging in?": "登录遇到问题？",
  "Reset password": "重置密码",
  "Login with SSO": "使用SSO登录",
  "SSO has not been configured.": "SSO尚未配置。",
  "Please reach out to your admin.": "请联系您的管理员。",
  "Identify Users": "识别用户",
  "See Documentation": "查看文档",
  "Identify users by user ID": "通过用户ID识别用户",
  "to identify your users when recording a session.": "在记录会话时识别您的用户。",
  "OpenReplay keeps the last communicated user ID.": "OpenReplay会保存最后一个传递的用户ID。",
  "Why to identify users?": "为什么要识别用户？",
  "Make it easy to search and filter replays by user id. OpenReplayallows you to associate your internal-user-id with the recording.": "方便通过用户ID搜索和筛选回放。OpenReplay允许您将内部用户ID与记录关联起来。",
  "Identify users by adding metadata": "通过添加元数据识别用户",
  "To identify users through metadata, you will have to explicitly specify your user metadata so it can be injected during sessions. Follow the below steps": "要通过元数据识别用户，您需要明确指定用户元数据，以便在会话期间注入。请按照以下步骤进行",
  "Inject metadata when recording sessions": "记录会话时注入元数据",
  "Use the": "使用",
  "method in your code to inject custom user data in the form of a key/value pair (string).": "在您的代码中使用该方法，以键/值对（字符串）的形式注入自定义用户数据。",
  "What is Metadata?": "什么是元数据？",
  "Additional information about users can be provided with metadata (also known as traits or user variables). They take the form of key/value pairs, and are useful for filtering and searching for specific session replays.": "元数据（也称为特征或用户变量）可用于提供关于用户的附加信息。它们采用键/值对的形式，有助于过滤和搜索特定会话回放。",
  "Skip": "跳过",
  "Invite Team Members": "邀请团队成员",
  "Hey there! Setup": "你好！设置",
  "Setup OpenReplay through NPM package": "通过NPM包设置OpenReplay",
  "recommended": "推荐",
  "or script.": "或脚本。",
  "Complete Setup": "完成设置",
  "Invite Collaborators": "邀请协作者",
  "Come together and unlock the potential collaborative improvements!": "共同协作，释放潜在改进能力！",
  "Session replays are useful to developers, designers, product managers and to everyone on the product team.": "会话回放对开发人员、设计师、产品经理和整个产品团队都非常有用。",
  "Configure Integrations": "配置集成",
  "Install the SDK": "安装SDK",
  "Add to your app": "添加到您的应用",
  "Configuration": "配置",
  "By default, all options equals": "默认情况下，所有选项均为",
  "true": "true",
  "Set up touch events listener": "设置触摸事件监听器",
  "Hide sensitive views": "隐藏敏感视图",
  "Track inputs": "跟踪输入",
  "Install the npm package.": "安装npm包。",
  "Continue with one of the following options.": "继续以下任一选项。",
  "If your website is a": "如果您的网站是",
  "Single Page Application (SPA)": "单页应用（SPA）",
  "use the below code:": "请使用以下代码：",
  "Otherwise, if your web app is": "否则，如果您的Web应用是",
  "Server-Side-Rendered (SSR)": "服务器端渲染（SSR）",
  "(i.e. NextJS, NuxtJS),": "（如NextJS、NuxtJS），",
  "consider async imports": "考虑使用异步导入",
  "or cjs version of the library:": "或库的cjs版本：",
  "Install the plugin via npm:": "通过npm安装插件：",
  "Then enable it with your tracker:": "然后通过跟踪器启用它：",
  "Read more about available options": "了解更多可用选项",
  "Install the Swift Package": "安装Swift包",
  "Need help from team member?": "需要团队成员帮助？",
  "Invite and Collaborate": "邀请与协作",
  "Project Key": "项目密钥",
  "Google Tag Manager (GTM)": "Google标签管理器（GTM）",
  "Below code snippet changes depending on the data recording options chosen.": "以下代码片段会根据所选数据记录选项而变化。",
  "</head>": "</head>",
  "Note:": "注意：",
  "This integration is only available to OpenReplay Cloud customers.": "此集成仅适用于OpenReplay云客户。",
  "Segment allows you to collect your user data from every source into a single exportable API. You can then send that information to all your favorite tools instantly.": "Segment允许您将来自每个来源的用户数据汇总到一个可导出的API中。然后，您可以将这些信息即时发送到您喜爱的所有工具。",
  "With this integration, you don’t have to add any code to your site. If you have a Segment account, all you need to do is to set your OpenReplay ProjectID then enable the integration as specified in the instructions below.": "使用此集成，您无需向网站添加任何代码。如果您有Segment账户，只需设置您的OpenReplay ProjectID，然后按照以下说明启用集成。",
  "See": "查看",
  "API": "API",
  "for more options.": "以获取更多选项。",
  "Setup OpenReplay": "设置OpenReplay",
  "Support": "支持",
  "👋 Welcome to OpenReplay": "👋 欢迎使用OpenReplay",
  "How will you primarily use OpenReplay?": "您主要如何使用OpenReplay？",
  "You will have access to all OpenReplay features regardless of your choice.": "无论您的选择如何，您都可以访问所有OpenReplay功能。",
  "Your preference will simply help us tailor your onboarding experience.": "您的偏好将帮助我们定制您的入门体验。",
  "Session Replay with DevTools, Co-browsing and Product Analytics": "带开发工具的会话回放、协同浏览和产品分析",
  "Bug reporting via Spot": "通过Spot报告Bug",
  "Continue": "继续",
  "Autoplaying next clip in": "即将在以下时间自动播放下一个片段",
  "seconds": "秒",
  "Play Now": "立即播放",
  "Upload File": "上传文件",
  "Put your files here.": "把文件放这里。",
  "Upload": "上传",
  "Play Full Session": "播放完整会话",
  "Play Previous Session": "播放上一个会话",
  "Play Next Session": "播放下一个会话",
  "Elapsed": "已用时间",
  "Session not found": "未找到会话",
  "The remote session doesn’t exist anymore.": "远程会话已不存在。",
  "The user may have closed the tab/browser while you were trying to establish a connection.": "在您尝试建立连接时，用户可能已关闭标签页/浏览器。",
  "Connecting...": "连接中...",
  "Establishing a connection with the remote session.": "正在与远程会话建立连接。",
  "Waiting for the session to become active...": "等待会话变为活动状态...",
  "If it's taking too much time, it could mean the user is simply inactive.": "如果花费时间过长，可能意味着用户处于非活动状态。",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "已断开连接",
  "The connection was lost with the remote session. The user may have simply closed the tab/browser.": "与远程会话的连接已丢失。用户可能只是关闭了标签页/浏览器。",
  "Something wrong just happened. Try refreshing the page.": "发生了错误，请尝试刷新页面。",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Get a quick overview on the issues in this session.": "快速查看此会话中的问题。",
  "Launch Logs": "启动日志",
  "Launch Network": "启动网络",
  "Network": "网络",
  "Exceptions": "异常",
  "Launch Events": "启动事件",
  "Launch Performance": "启动性能",
  "Performance": "性能",
  "Audio Track Synchronization": "音频轨同步",
  "Sync": "同步",
  "Reset": "重置",
  "Your browser does not support the audio element.": "您的浏览器不支持音频元素。",
  "Check": "检查",
  "how to use Metadata": "如何使用元数据",
  "if you haven’t yet done so.": "如果您还没有这样做。",
  "No sessions found": "未找到会话",
  "Resolution N/A": "分辨率不可用",
  "Back": "返回",
  "This Session is Now Continuing Live": "此会话正在实时继续",
  "Traces": "跟踪",
  "All Tabs": "所有标签页",
  "Backend logs are fetched for all tabs combined.": "后端日志会从所有标签页中获取。",
  "Current Tab": "当前标签页",
  "Filter by keyword": "按关键词筛选",
  "Fetching logs from": "正在获取日志来自",
  "Failed to fetch logs from": "获取日志失败来自",
  "Retry": "重试",
  "Check Configuration": "检查配置",
  "timestamp": "时间戳",
  "status": "状态",
  "content": "内容",
  "Records": "记录",
  "Tabs": "标签页",
  "Tab": "标签页",
  "Tag Element": "标记元素",
  "Ignore following actions on this element": "忽略对此元素的后续操作",
  "Tag & Find Element": "标记并查找元素",
  "Enter selector to tag elements. E.g. .btn-primary": "输入选择器以标记元素，例如 .btn-primary",
  "Select elements in the session play area to tag by class selector and filter sessions to verify their rendering.": "在会话播放区域选择元素，通过类选择器标记并筛选会话以验证其渲染。",
  "Session not found.": "未找到会话。",
  "another one": "其他",
  "Visited": "已访问",
  "Swipe": "滑动",
  "Tapped": "轻触",
  "Clicked": "点击",
  "User hesitated": "用户犹豫",
  "s to perform this event": "秒来执行此事件",
  "s to enter a value in this input field.": "秒来输入此字段的值。",
  "View": "查看",
  "Mouse Thrashing": "鼠标乱移动",
  "Speed Index": "速度指数",
  "Copy CSS": "复制CSS",
  "Copy URL": "复制URL",
  "Referrer:": "来源：",
  "Filtered": "已筛选",
  "No video": "没有视频",
  "No Matching Results": "没有匹配结果",
  "Time to Render": "渲染时间",
  "Visually Complete": "视觉完成时间",
  "Time To Interactive": "可交互时间",
  "Task": "任务",
  "instructions": "说明",
  "Participant Response": "参与者反馈",
  "Filter by name or message": "按名称或消息筛选",
  "No recordings found": "未找到录制内容",
  "Nothing found!": "什么也没找到！",
  "Upload Source Maps": "上传Source Maps",
  "and see source code context obtained from stack traces in their original form.": "并以原始形式查看堆栈跟踪获取的源代码上下文。",
  "Body is Empty": "内容为空",
  "Duration": "持续时间",
  "Prev": "上一个",
  "Next": "下一个",
  "Request Headers": "请求头",
  "Response Headers": "响应头",
  "Operation Name": "操作名称",
  "Operation Kind": "操作类型",
  "Variables": "变量",
  "Response": "响应",
  "Filter by name or type": "按名称或类型筛选",
  "Start": "开始",
  "Highlight": "高亮",
  "Save key moments from sessions. Access them anytime on the ‘Highlights’ page to share with your team.": "保存会话中的关键时刻。随时在‘高亮’页面访问并与团队分享。",
  "/200 characters remaining": "剩余200个字符",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "Visible to team members": "对团队成员可见",
  "Project": "项目",
  "Issue Type": "问题类型",
  "Select issue type": "选择问题类型",
  "Assignee": "负责人",
  "Select a user": "选择用户",
  "Issue Title / Summary": "问题标题/摘要",
  "E.g. Found this issue at 3:29secs": "例如：在3分29秒发现此问题",
  "Create Issue": "创建问题",
  "Add Session": "添加会话",
  "Exit to sessions list": "退出到会话列表",
  "Watching": "正在观看",
  "Replace Session": "替换会话",
  "X-Ray": "X光视图",
  "User journey": "用户路径",
  "Suggestions": "建议",
  "Select a debug option to visualize on timeline.": "选择调试选项以在时间线上可视化。",
  "None captured.": "未捕获。",
  "Network requests with issues in this session": "此会话中的问题网络请求",
  "Visualizes the events that takes place in the DOM": "可视化DOM中发生的事件",
  "Visualizes native errors like Type, URI, Syntax etc.": "可视化本地错误，例如类型错误、URI错误、语法错误等",
  "Summary of this session’s memory, and CPU consumption on the timeline": "此会话内存和CPU消耗的时间轴摘要",
  "Indicates user frustrations in the session": "显示用户在会话中的挫败感",
  "Performance Overview": "性能概览",
  "User Frustrations": "用户挫败感",
  "Session Errors": "会话错误",
  "Network Events": "网络事件",
  "All Features": "所有功能",
  "Hide / Show": "隐藏/显示",
  "Multi-tab performance overview is not available.": "多标签页性能概览不可用。",
  "Slow resource:": "慢资源：",
  "Exception": "异常",
  "Page": "页面",
  "Close Panel": "关闭面板",
  "Rank of the most clicked element": "点击最多的元素排名",
  "Click": "点击",
  "TOTAL CLICKS": "总点击次数",
  "Allocated Heap": "已分配堆",
  "JS Heap": "JS堆",
  "Framerate": "帧率",
  "CPU Load": "CPU负载",
  "Nodes Сount": "节点数量",
  "Page is not active. User switched the tab or hid the window.": "页面未激活。用户切换了标签页或最小化了窗口。",
  "App is in the background.": "应用在后台。",
  "Used Memory:": "已使用内存：",
  "Device Memory Size": "设备内存大小",
  "No metadata available to sort": "没有可用的元数据进行排序",
  "Launch Console": "启动控制台",
  "Console": "控制台",
  "Launch State": "启动状态",
  "Summary AI": "AI总结",
  "Rewind": "快退",
  "Jump": "跳转",
  "Secs": "秒",
  "Set default skip duration": "设置默认跳过时长",
  "Playback speed": "播放速度",
  "Change playback speed": "更改播放速度",
  "Skip Inactivity": "跳过不活动",
  "Playback Time Mode": "播放时间模式",
  "Current / Session Duration": "当前 / 会话时长",
  "User's time": "用户时间",
  "Based on your settings": "基于您的设置",
  "You do not have access to this note.": "您无权访问此备注。",
  "Or it’s deleted.": "或者已被删除。",
  "Play Session": "播放会话",
  "local:": "本地：",
  "user:": "用户：",
  "Select a portion of the timeline to view the x-ray and activity for that specific selection.": "选择时间轴上的部分查看该选择的X光和活动。",
  "Focus Mode:": "专注模式：",
  "Autoplaying next session in": "将在以下时间自动播放下一个会话",
  "If it's taking too much time, it could mean the user is simply inactive": "如果花费太长时间，可能意味着用户处于非活动状态",
  "The connection was lost with the remote session. The user may have simply closed the tab/browser": "与远程会话的连接丢失。用户可能已关闭标签页/浏览器",
  "Record Activity": "记录活动",
  "Stop Recording": "停止录制",
  "Payload:": "载荷：",
  "prev state": "前一个状态",
  "action": "动作",
  "next state": "下一个状态",
  "No diff": "无差异",
  "JUMP": "跳转",
  "NEXT": "下一个",
  "STATE": "状态",
  "DIFFS": "差异",
  "TTE": "TTE",
  "Got It!": "知道了！",
  "Empty state.": "空状态。",
  "Keyboard Shortcuts": "快捷键",
  "Session added to vault": "会话已添加到保险库",
  "Session added to your bookmarks": "会话已添加到书签",
  "Session removed from vault": "会话已从保险库中移除",
  "Session removed from your bookmarks": "会话已从书签中移除",
  "Export Events": "导出事件",
  "Share Session": "分享会话",
  "Vault": "保险库",
  "Bookmark": "书签",
  "Some assets may load incorrectly on localhost.": "部分资源可能在localhost上加载不正确。",
  "Tracker version": "追踪器版本",
  "for this recording is": "此录制的版本是",
  "the current": "当前",
  "version": "版本",
  "Some recording might display incorrectly.": "某些录制可能显示不正确。",
  "You are viewing a portion of full session": "您正在查看完整会话的一部分",
  "This email is already linked to an account or team on OpenReplay and can't be used again.": "此电子邮件已与OpenReplay上的帐户或团队关联，无法再次使用。",
  "Existing Accounts": "已有帐户",
  "Select account": "选择帐户",
  "E.g. email@yourcompany.com": "例如 email@yourcompany.com",
  "E.g John Doe": "例如 John Doe",
  "E.g Uber": "例如 Uber",
  "By signing up, you agree to our": "注册即表示您同意我们的",
  "terms of service": "服务条款",
  "privacy policy": "隐私政策",
  "Already having an account?": "已经有帐户？",
  "OpenReplay Spot": "OpenReplay Spot",
  "The Spot link has expired.": "Spot链接已过期。",
  "Contact the person who shared it to re-spot.": "请联系分享此链接的人重新创建Spot。",
  "1 Hour": "1小时",
  "3 Hours": "3小时",
  "1 Day": "1天",
  "1 Week": "1周",
  "Link for internal team members": "内部团队成员链接",
  "Copied!": "已复制!",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Enable Public Sharing": "启用公开分享",
  "Anyone with the following link can access this Spot": "拥有以下链接的任何人都可以访问此Spot",
  "Link expires in": "链接将在以下时间过期",
  "Disable Public Sharing": "禁用公开分享",
  "Comments": "评论",
  "Add a name": "添加姓名",
  "Add a comment...": "添加评论...",
  "Limited to 5 Messages. Join team to send more.": "最多5条消息。加入团队以发送更多。",
  "Limited to 25 Messages.": "最多25条消息。",
  "No Data": "无数据",
  "Activity": "活动",
  "Download Video": "下载视频",
  "All Spots": "所有Spot",
  "Spot": "Spot",
  "by OpenReplay": "来自OpenReplay",
  "Manage Access": "管理访问权限",
  "Edit Spot": "编辑Spot",
  "Spot is designed for Chrome. Please install Chrome and navigate to this page to start using Spot.": "Spot专为Chrome设计。请安装Chrome并访问此页面开始使用Spot。",
  "It looks like you haven’t installed the Spot extension yet.": "您似乎尚未安装Spot扩展。",
  "Get Chrome Extension": "获取Chrome扩展",
  "Spot List": "Spot列表",
  "My Spots": "我的Spot",
  "deleted successfully.": "删除成功。",
  "No Matching Results.": "无匹配结果。",
  "spots.": "个Spot。",
  "Live Participants": "实时参与者",
  "Filter by participant ID or name": "按参与者ID或名称筛选",
  "ongoing tests.": "进行中的测试。",
  "Open-ended task responses": "开放式任务回应",
  "Select Task / Question": "选择任务/问题",
  "Participant": "参与者",
  "No data yet": "暂无数据",
  "replies.": "条回复。",
  "Participant Requirements": "参与者要求",
  "Enable the camera and mic to observe participants' reactions and hear their comments for better insights": "启用摄像头和麦克风，观察参与者的反应并听取他们的反馈以获取更好的见解",
  "Mic": "麦克风",
  "Camera": "摄像头",
  "This test isn't published yet. You need to specify a title and tasks to publish it.": "此测试尚未发布。您需要指定标题和任务才能发布。",
  "Define the starting point and the tasks to preview.": "定义起点和要预览的任务。",
  "Save Draft & Preview": "保存草稿并预览",
  "Define the starting point and the tasks to publish.": "定义起点和要发布的任务。",
  "Publish Test": "发布测试",
  "Add a task or question": "添加任务或问题",
  "Title/Question": "标题/问题",
  "Task title": "任务标题",
  "Example:": "示例：",
  "Task: Finding a specific product on shopping.com": "任务：在shopping.com上找到特定产品",
  "Question: Find a specific product on shopping.com?": "问题：你能找到shopping.com上的特定产品吗？",
  "Instructions": "说明",
  "Task instructions": "任务说明",
  "Search for \"Sustainable T-shirt\".": "搜索“可持续T恤”。",
  "Pick a product from the results.": "从结果中选择一个产品。",
  "Note/Callout the ease of finding it.": "备注/说明找到它的难易程度。",
  "Allow participants to type an answer": "允许参与者输入答案",
  "Enabling this option will show a text field for participants to type their answer.": "启用此选项将显示一个文本框，供参与者输入答案。",
  "Loading...": "加载中...",
  "The usability test is now live and accessible to participants.": "可用性测试现已上线并可供参与者访问。",
  "Are you sure you want to delete this usability test? This action cannot be undone.": "确定要删除此可用性测试吗？此操作无法撤销。",
  "Usability Testing": "可用性测试",
  "Edit Test": "编辑测试",
  "E.g. Checkout user journey evaluation": "例如：结账用户流程评估",
  "Test Objective (optional)": "测试目标（可选）",
  "Share a brief statement about what you aim to discover through this study.": "简要说明您希望通过此研究发现的内容。",
  "Starting point": "起点",
  "The test will start on this page. A special link from this will be created for you to share with participants only.": "测试将在此页面开始。系统将创建一个专用链接，仅供参与者使用。",
  "Invalid starting point.": "无效的起点。",
  "Introduction and Guidelines for Participants": "参与者简介和指南",
  "Enter a brief introduction to the test and its goals here. Follow with clear, step-by-step guidelines for participants.": "在这里输入对测试及其目标的简要介绍，并附上清晰的逐步指南。",
  "Provide an overview of this usability test to and input guidelines that can be of assistance to users at any point during the test.": "提供本可用性测试的概述，并输入在测试过程中可帮助用户的指南。",
  "Specify Guidelines": "指定指南",
  "Tasks": "任务",
  "🎉 Conclusion": "🎉 结论",
  "Enter your closing remarks here, thanking participants for their time and contributions.": "在这里输入您的结束语，感谢参与者的时间和贡献。",
  "On Going": "进行中",
  "Hold": "暂停",
  "Loading Data...": "数据加载中...",
  "participants are engaged in this usability test at the moment.": "目前有参与者正在进行此可用性测试。",
  "Moderate Real-Time": "实时管理",
  "Review All": "查看全部",
  "Responses": "回应",
  "tests.": "个测试。",
  "Participant Overview": "参与者概览",
  "Total Participants": "参与者总数",
  "Completed all tasks": "完成所有任务",
  "Skipped tasks": "跳过任务",
  "Aborted the test": "中止测试",
  "Task Summary": "任务总结",
  "Average completion time of all tasks:": "所有任务的平均完成时间：",
  "The test is now live. Use the distribution link to share it with participants.": "测试现已上线。使用分发链接与参与者分享。",
  "The test is on 'Hold'—participant activity paused. Toggle back to “ongoing” to resume activity.": "测试处于“暂停”状态——参与者活动已暂停。切换回“进行中”以恢复活动。",
  "Editing Active Usability Test": "编辑进行中的可用性测试",
  "Editing Test on Hold": "编辑暂停中的测试",
  "You're editing a test that's currently active. Please be aware that you can only modify the test title and objective. Editing test steps is not permitted to avoid confusion with existing responses. Proceed with caution! 🚧": "您正在编辑当前进行中的测试。请注意，您只能修改测试标题和目标。为避免与现有回复混淆，不允许编辑测试步骤。请谨慎操作！🚧",
  "This usability test is on hold. You can only update the title and descriptions. Task editing is not allowed to avoid confusion with existing responses.": "此可用性测试已暂停。您只能更新标题和描述。为避免与现有回复混淆，不允许编辑任务。",
  "Distribute the following link with test participants via email or other methods.": "通过电子邮件或其他方式与参与者分享以下链接。",
  "Distribute Test": "分发测试",
  "Create Usability Test": "创建可用性测试",
  "Test Title": "测试标题",
  "Created by": "创建者",
  "Updated at": "更新时间",
  "REPORT": "报告",
  "Project:": "项目：",
  "IGNORE ALL": "全部忽略",
  "Finding it difficult to add steps? Try our Chrome": "添加步骤有困难？试试我们的Chrome",
  "Test Recorder": "测试录制器",
  "Set": "设置",
  "No conditions": "无条件",
  "© 2024 OpenReplay. All rights reserved.": "© 2024 OpenReplay. 保留所有权利。",
  "Privacy": "隐私",
  "Terms": "条款",
  "Compare from": "比较来自",
  "From:": "从：",
  "To:": "到：",
  "Apply": "应用",
  "Not captured": "未捕获",
  "Resource size": "资源大小",
  "Slower than average": "比平均速度慢",
  "Much slower than average": "远慢于平均速度",
  "Served from cache": "从缓存提供",
  "Size": "大小",
  "Source": "来源",
  "Data": "数据",
  "Length": "长度",
  "Filter by name, type, method or value": "按名称、类型、方法或值筛选",
  "Arguments": "参数",
  "Result": "结果",
  "Filter by name": "按名称筛选",
  "Stack Event": "堆栈事件",
  "Stack Events": "堆栈事件",
  "empty": "空",
  "Verification email sent to": "验证邮件已发送至",
  "We've sent a verification email to": "我们已发送验证邮件至",
  "please follow the instructions in it to use OpenReplay uninterruptedly.": "请按照邮件中的说明操作，以正常使用OpenReplay。",
  "Please, verify your email.": "请验证您的邮箱。",
  "Resend": "重新发送",
  "Network Request": "网络请求",
  "Request Method": "请求方法",
  "Status Code": "状态码",
  "Body is empty or not captured.": "请求体为空或未捕获。",
  "Configure": "配置",
  "network capturing to get more out of Fetch/XHR requests.": "网络捕获可获取更多Fetch/XHR请求信息。",
  "FILTER": "过滤器",
  "SELECT FILTER": "选择过滤器",
  "THEN": "然后",
  "AND": "并且",
  "Events Order": "事件顺序",
  "Filters": "过滤器",
  "No Metadata Available": "无可用元数据",
  "Identify sessions & data easily by linking user-specific metadata.": "通过关联用户特定的元数据轻松识别会话和数据。",
  "Learn how": "了解如何",
  "No matching filters.": "无匹配过滤器。",
  "No Suggestions Found": "未找到建议",
  "Setup Openreplay": "设置OpenReplay",
  "Find all the ways in which OpenReplay can benefit you and your product.": "发现OpenReplay可以如何帮助您和您的产品。",
  "Setup": "设置",
  "Pending": "待处理",
  "Docs": "文档",
  "Ignore": "忽略",
  "Continuing": "继续",
  "Average time from previous step": "从上一步到当前步骤的平均时间",
  "Select Event": "选择事件",
  "Jack": "Jack",
  "Lucy": "Lucy",
  "Scatter Chart": "散点图",
  "Integrate Slack or MS Teams": "集成Slack或MS Teams",
  "No live sessions found": "未找到直播会话",
  "Support users with live sessions, cobrowsing, and video calls.": "通过直播会话、协同浏览和视频通话支持用户。",
  "Refresh": "刷新",
  "Remove Tag": "删除标签",
  "Remove": "移除",
  "Are you sure you want to remove this tag?": "确定要删除此标签吗？",
  "Tagged Elements": "已标记元素",
  "New": "新建",
  "Your sessions will appear here soon. It may take a few minutes as sessions are optimized for efficient playback.": "您的会话很快会出现在这里。会话正在优化以实现高效回放，可能需要几分钟。",
  "Troubleshoot": "故障排除",
  "Complete Project Setup": "完成项目设置",
  "Please check your data retention policy.": "请检查您的数据保留策略。",
  "No Data!": "无数据！",
  "Resource Scheduling": "资源调度",
  "Queuing": "排队",
  "Connection Start": "连接开始",
  "Stalled": "阻塞",
  "DNS Lookup": "DNS查找",
  "Initial Connection": "初始连接",
  "Request/Response": "请求/响应",
  "Request Sent": "请求已发送",
  "Waiting (TTFB)": "等待(TTFB)",
  "Download": "下载",
  "Total": "总计",
  "Updated": "已更新",
  "Saved": "已保存",
  "Successfully": "成功",
  "Are you sure you want to permanently delete this Saved search?": "确定要永久删除此已保存搜索吗？",
  "Save Search": "保存搜索",
  "Team Visible": "团队可见",
  "You have not saved any searches": "您尚未保存任何搜索",
  "Saved Searches": "已保存搜索",
  "Add an event or filter to save search": "添加事件或过滤器以保存搜索",
  "Save search filters": "保存搜索过滤器",
  "Are you sure you want to permanently delete this search?": "确定要永久删除此搜索吗？",
  "Saved Search": "已保存搜索",
  "Bookmarks": "书签",
  "Translating your query into search steps...": "正在将您的查询转换为搜索步骤...",
  "Local Time:": "本地时间：",
  "User's Time": "用户时间",
  "Event": "事件",
  "CALL IN PROGRESS": "通话进行中",
  "LAST PLAYED": "上次播放",
  "Sessions Settings": "会话设置",
  "The percentage of session you want to capture": "您希望捕获的会话百分比",
  "Sessions exceeding this specified limit will not be captured or stored.": "超出此指定限制的会话将不会被捕获或存储。",
  "Condition Set": "条件集",
  "matching": "匹配",
  "Capture": "捕获",
  "of total session rate matching this condition.": "符合此条件的总会话比例。",
  "Default Playing Option": "默认播放选项",
  "Always start playing the session from the first issue": "始终从第一个问题开始播放会话",
  "Default Timezone": "默认时区",
  "Set the timezone for this project. All Sessions, Charts will be referenced to this.": "设置此项目的时区。所有会话和图表都将以此为参考。",
  "Local Timezone": "本地时区",
  "End User's Timezone": "终端用户时区",
  "Apply my current timezone": "应用我的当前时区",
  "Less than": "少于",
  "Greater than": "大于",
  "Mins": "分钟",
  "Listing Visibility": "列表可见性",
  "Do not show sessions with duration:": "不要显示持续时间为：",
  "Mouse Trail": "鼠标轨迹",
  "See mouse trail to easily spot user activity.": "查看鼠标轨迹，轻松发现用户活动。",
  "No sessions bookmarked": "没有已书签的会话",
  "Show": "显示",
  "Session": "会话",
  "Are you sure you want to delete this note?": "确定要删除此备注吗？",
  "Notes": "备注",
  "No notes yet": "暂无备注",
  "Note observations during session replays and share them with your team.": "在会话回放期间记录观察并与团队分享。",
  "notes": "备注",
  "Newest": "最新",
  "Oldest": "最旧",
  "All Notes": "所有备注",
  "My Notes": "我的备注",
  "Processing your first session.": "正在处理您的第一个会话。",
  "Your tracker seems to be correctly setup!": "您的追踪器设置似乎正确！",
  "ongoing session": "进行中的会话",
  "s": "秒",
  "Completed sessions will appear here within a few minutes.": "完成的会话将在几分钟内显示在此处。",
  "No sessions": "无会话",
  "in the": "在",
  "No sessions found in vault": "在保险库中未找到会话",
  "Extend the retention period of any session by adding it to your vault directly from the player screen.": "通过从播放器屏幕直接将会话添加到您的保险库中来延长其保留期。",
  "Effortlessly find important sessions by bookmarking them directly from the player screen.": "通过直接从播放器屏幕添加书签，轻松找到重要会话。",
  "Events Ascending": "事件升序",
  "Events Descending": "事件降序",
  "Copy URL at Current Time": "复制当前时间的URL",
  "Share via": "通过以下方式分享",
  "Select a channel or individual": "选择频道或个人",
  "Message": "消息",
  "Add Message (Optional)": "添加消息（可选）",
  "Send": "发送",
  "Report Issues": "报告问题",
  "Community Support": "社区支持",
  "1. Installation": "1. 安装",
  "2. Usage": "2. 使用",
  "for the list of available options.": "获取可用选项列表。",
  "1. Choose data recording options": "1. 选择数据记录选项",
  "2. Paste this snippet": "2. 粘贴此代码片段",
  "Project Key:": "项目密钥：",
  "You can also setup OpenReplay using": "您还可以使用以下方式设置OpenReplay",
  "X-RAY": "X光模式",
  "Source maps must be uploaded to OpenReplay to be able to see stack traces.": "必须将源映射上传到OpenReplay才能查看堆栈跟踪。",
  "Learn more.": "了解更多。",
  "Stacktrace": "堆栈跟踪",
  "FULL": "完整",
  "RAW": "原始",
  "at line": "在第几行",
  "Not allowed": "不允许",
  "You don’t have the necessary permissions to access this feature. Please check with your admin.": "您没有访问此功能的必要权限。请联系管理员。",
  "This session is still live, and you don’t have the necessary permissions to access this feature. Please check with your admin.": "此会话仍在进行中，您没有访问此功能的必要权限。请联系管理员。",
  "GO BACK": "返回",
  "Library": "库",
  "Trend": "趋势",
  "Table": "表格",
  "Heatmap": "热图",
  "Funnel": "漏斗",
  "Retention": "留存",
  "Add from Library": "从库中添加",
  "Select an existing card from your library": "从您的库中选择一个现有卡片",
  "Combine captured events and filters to track trends over time.": "结合捕获的事件和过滤器来跟踪随时间变化的趋势。",
  "See where users click and where they get frustrated.": "查看用户点击的位置以及他们感到沮丧的位置。",
  "Visited URL": "访问的URL",
  "Find out where users are dropping and understand why.": "找出用户流失的位置并了解原因。",
  "See where users are flowing and explore their journeys.": "查看用户流动的位置并探索他们的旅程。",
  "This feature requires an enterprise license.": "此功能需要企业许可证。",
  "The password should have a minimum length of 8 characters and include at least one uppercase letter, one lowercase letter, one digit, and one special character.": "密码长度至少为8个字符，并包含至少一个大写字母、一个小写字母、一个数字和一个特殊字符。",
  "Discover the full potential of OpenReplay!": "探索OpenReplay的全部潜力！",
  "Empower your product team with essential tools like Session Replay, Product Analytics, Co-Browsing, and more.": "为您的产品团队提供会话回放、产品分析、协同浏览等重要工具。",
  "Setup OpenReplay Tracker": "设置 OpenReplay 追踪器",
  "Beta": "测试版",
  "Session Replay & DevTools": "会话回放与开发工具",
  "Co-Browsing (Live Session Replay & Customer Support)": "协同浏览（实时会话回放与客户支持）",
  "AI Powered Features": "AI驱动功能",
  "Integrations & more": "集成与更多功能",
  "By setting up OpenReplay, you'll unlock access to the following core features available under the OpenReplay free tier.": "通过设置 OpenReplay，您将解锁以下核心功能，这些功能可在 OpenReplay 免费版中使用。",
  "+ Plus": "+ 增强版",
  "OpenReplay Support": "OpenReplay 支持",
  "Deploy, manage and customize OpenReplay through quick starts, tutorials, samples, and guides.": "通过快速入门、教程、示例和指南来部署、管理和自定义 OpenReplay。",
  "Browse Docs": "浏览文档",
  "Slack Community": "Slack 社区",
  "Ask OpenReplay community and get quick resolution to your questions from 1000+ members.": "向 OpenReplay 社区提问，从1000多名成员那里快速获取答案。",
  "Ask Community": "向社区提问",
  "Github Repository": "GitHub 仓库",
  "Report issues or request features and get quick updates from our dev team.": "报告问题或请求新功能，并从我们的开发团队获得快速反馈。",
  "Open GitHub": "打开 GitHub",
  "Show Menu": "显示菜单",
  "Hide Menu": "隐藏菜单",
  "Replays": "回放",
  "Spots": "Spots",
  "Analytics": "分析",
  "Product Optimization": "产品优化",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Exit": "退出",
  "Roles & Access": "角色与权限",
  "Audit": "审计",
  "Billing": "账单",
  "Play In Fullscreen": "全屏播放",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Implement feature flags": "实施功能标志",
  "Filter by dashboard title": "按仪表板标题筛选",
  "Filter by alert title": "按警报标题筛选",
  "Are you sure you want to permanently delete this alert?": "您确定要永久删除此警报吗？",
  "Alert deleted": "警报已删除",
  "Failed to delete an alert": "删除警报失败",
  "New alert saved": "新警报已保存",
  "Alert updated": "警报已更新",
  "Failed to create an alert": "创建警报失败",
  "Eg. When Threshold is above 1ms over the past 15mins, notify me through Slack #foss-notifications.": "例如：当过去15分钟内阈值超过1毫秒时，通过Slack #foss-notifications通知我。",
  "Alert based on": "警报依据",
  "Session Replay": "会话回放",
  "Developer Tools": "开发者工具",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Assist (Live)": "Assist（实时协助）",
  "Assist (Call)": "Assist（通话协助）",
  "Change Spot Visibility": "更改 Spot 可见性",
  "Clear Drilldown": "清除下钻",
  "Select Series": "选择系列",
  "Integrate Github": "集成 Github",
  "Integrate GraphQL": "集成 GraphQL",
  "Installation Docs": "安装文档",
  "Good": "良好",
  "Few Issues": "少量问题",
  "Many Issues": "大量问题",
  "Past 24 Hours": "过去 24 小时",
  "Past 30 Days": "过去 30 天",
  "Custom Range": "自定义范围",
  "Unknown Country": "未知国家",
  "design": "设计",
  "note": "备注",
  "issue": "问题",
  "Set Alerts": "设置提醒",
  "Confirm Card Deletion": "确认删除卡片",
  "Are you sure you want to remove this card? This action is permanent and cannot be undone.": "您确定要删除此卡片吗？此操作是永久性的，无法撤销。",
  "Failed to remove card": "删除卡片失败",
  "Filters on Left": "左侧筛选器",
  "Filters on Top": "顶部筛选器",
  "Filters on Right": "右侧筛选器",
  "Call user to initiate remote control": "呼叫用户以启动远程控制",
  "Click to rename": "点击重命名",
  "Shared with team": "已与团队共享",
  "Conversion lost": "转化丢失",
  "Toggle Autoplay": "切换自动播放",
  "Open in new tab": "在新标签页中打开",
  "Highlight a moment": "突出显示时刻",
  "Time to execute": "执行时间",
  "Inspect your application state while you’re replaying your users sessions. OpenReplay supports": "在回放用户会话时检查您的应用程序状态。OpenReplay 支持",
  "Autoplay is ON": "自动播放已开启",
  "Autoplay is OFF": "自动播放已关闭",
  "Click to copy": "点击复制",
  "Stack Events overview is available only for all tabs combined.": "堆栈事件概览仅适用于所有选项卡的组合视图。",
  "Clear all selection": "清除所有选择",
  "Clear Steps": "清除步骤",
  "Session Settings": "会话设置",
  "Select the operator to be applied between events.": "选择要应用于事件之间的运算符。",
  "above": "大于",
  "above or equal to": "大于或等于",
  "below": "小于",
  "below or equal to": "小于或等于",
  "Highlight link copied to clipboard": "突出显示链接已复制到剪贴板",
  "Are you sure delete this Highlight?": "确定要删除此突出显示吗？",
  "Deleting a Highlight will only remove this instance and its associated note. It will not affect the original session.": "删除突出显示仅会删除此实例及其关联的备注。不会影响原始会话。",
  "Yes, Delete": "是的，删除",
  "Search projects": "搜索项目",
  "Crashes": "崩溃",
  "Bad Requests": "错误请求",
  "Tap Rage": "点击狂怒",
  "More attributes": "更多属性",
  "More attribute": "更多属性",
  "Account settings updated successfully": "帐户设置已成功更新",
  "Include rage clicks": "包括点击狂怒"
}
